搞年宵嘅學生哥入嚟講下今年蝕咗幾多

檔檔都賣狗
檔名又多不文嘢
聽過有檔大學生嘅營業額仲少過個檔嘅租

打個和
屌左兩條女

無賺到，搞手為求大家開開心心玩番晚

姐係100萬
每日淨賺20萬
熟食檔？
咁唔係學生哥喎

日對夜對

成班熱血青春過

班中學生係學校埋單

蝕左個處比女神

唔好咁講 有學校要學生自己受番
利申 今年有去幫手

博盡無悔

搞手只求打個和
冇咩錢賺

每日當你開十六個鐘
每個鐘賺1萬有多

我知道有班學生上兩年學校義賣籌款+收捐款，籌咗50萬本金開檔
之後蝕咗30萬，走去同人講賺咗20萬 變相利用人同情心乞錢，比30萬買cv，仲有20萬落袋
我聽完心諗年宵幾日時間蝕到30萬，都算係一種本事

繼續吹.JPG

叫做回到本，拎個經驗

蝕左60萬
唔緊要啦 大把撚錢

如果計一個乾貨檔
其實學生檔係無人工成本嘅
上年話蝕廿萬果D係搞乜嚟
投檔加佈置搭棚去咗4萬
除開16萬姐係入咗2000件成本80蚊嘅貨
仲要係當一蚊收入都無先成立到

學校年年都會搵讀BAFS既同學仔搞年宵年年都賺到仆街
有放錢落去既同學又賺學校有放錢又賺
正正因為有賺勁多所以學校年年都搞年宵

成本80蚊好似太高